幫手檢舉3000個假acc

Pish